FIRSTRADE 匯款補貼門檻從USD25,000降到10,000。

窮撚黎講正 但早排佢保安就出事

元氣出完新聞話有蟲
即刻乾淨晒
識玩一定係依家開ft acct

其實大家夠膽放幾多成身家入ft，真係500k usd 一下無事？
台灣個blogger 綠角好推薦ft

以下*

驚咩
唔通真係會執咩
執左都有sipc賠
但要等耐d 姐
所以最多放一半身家啦
No all in

元氣出事搵批貨就搞掂
IT出事你好似CX咁搞幾年都執唔掂

匯錢又唔可以入落第三方
其實冇咩需要驚

窮撚想平係咁架啦
不嬲都no free lunch
風險同回報成正比

搏一搏啦
鬼叫你窮咩

lm

有IB唔用 用台狗既FT
係咪癲左

出緊急法凍結資產IB都仆街
你有美國地址另計

咁我開CS唔好
FT 係Barron ranking 15
CS 都ranking 6

如果全部美元資產應該唔驚嘅

［926全日活動整合］

幫手推

其實有錢真係開CS 最好

又話ibhk負責收文件，錢就受美國監管
真定假

根據td hk嘅講法
全部美股/美金資產都離晒岸 只有美國有權凍結你資產
ib hk性質上同td hk好似 只係冇sipc
當然如果佢分公司唔俾你login呀剩呀都可以嘅
但認真咁極端情況應該冇人答到點先算真正安全離岸
個人唔喺香港先係最安全

本身FT開左成30年 但不嬲都無人提呢間野
屌 突然呢幾個月 有人係咁推FT
如果係好既broker都算 但岩岩先爆完帳戶安全問題
broker呢d咁敏感既行業 有安全問題根本係無可能接受

因為上年開始玩免佣
同時又好多台仔blog力推

ib international 要有bno先可以申請

奶共台仔

有BNO都好似唔得喎

30年

1985年成立
真.骨灰級member

我窮撚用FT 算

30年前已識買美股

佢意思應該係ft成立咗30年
唔係佢開咗acc 30年

唔係驚佢匯走啲錢，係驚佢亂咁放晒啲股票

即係依家假設用hsbc

1.將港元兌美金
2.將10000或以上美金轉ft

之後正式手續費就係65港元?

係0呀

0呀

佢比番晒你呀

係直接比定係要填form申請？

有冇人收到呢封email?

用Citi priority啦
唔洗手續費之餘仲幾個鐘就到

有

用得Citi priority 都有25K USD掛
不如用Charles Schwab?
雖然冇咗Debit card

真正0成本

而家鳩開都係priority

咁我入25usd, 佢回返25usd, 咪即係送錢？我有冇理解錯

冇收到喎

有呀
我都用緊FT不過想轉會CS

即係入錢免費

可以試下射去transferwise, 唔知算唔算美國境內簽賬

Transferwise主要用黎射錢？

我冇咩研究其他

淨係用最懶方法

不過黎緊都要申請埋其他戶口

咁即係ft定ib好啲？

你意思係話用citi priority 匯去Firstrade零手續費?

係 Citi priority電匯唔洗手續費

我都想知佢會點回法。 匯果陣要揀自己俾定中間行俾？

入100次25usd, 申請返100次補貼

上網睇過台仔分析
話呢間嘢有入無出
出嘅話野野都收好高手續費 除非你有美國銀行

單次最高.....
入$10000 或以上, 就貼$25
可能入$1000, 就貼$2.5

入25usd. 手續費-25usd. 去到你戶口0usd. 再申請翻補貼. 戶口就有總數25usd.

用之前唔係知道架啦咩

明顯好多人都唔知

交易免費 入錢又補貼 間公司食風咩

大陸人做生意係咁
富途又係平台費勁貴
可惜用唔到cs唔夠錢

個分析廢既
講到用firstrade好撚蝕咁
外國電匯收50usd, 美國境內30usd
其他券商你trade多幾下已經50usd啦
我諗一般人都唔會好密咁用電匯拎錢走

利申：轉走晒d錢先記得自己未claim 25usd
如果claim到唔知點拎出黎，定拎去賭咗佢算

但用hsbc自己俾個charge唔用中間行 只係hk 115 wor

未用FT前我用耀才。13.8 一條trade. 無合單（改價分兩條成交13.8x2)
用左FT覺得平左好多重點係佢平民無bno離岸

。。。要補貼 每次要入10000usd 一個月最多4次
每一次可以伸請補貼25usd 資金要保留一年

有咩方法免費美國ACH?

Cs 要開International 先有用 開到International 咁不如用IB

打上去ib問 我諗佢地啲staff都唔知

之前有人話 入hkd去ib hk
之後用靚價轉美金後 再射去FT

咁咪唔洗比手續費？

今早 用匯豐 匯左40000美金
匯豐收左我$115港幣
唔係$65？有無人試過用匯豐 匯錢？

用citi prority 入咗錢，因為免電匯費以為claim唔到$25
走晒d錢，先屎忽痕走去claim
又畀我claim到...而家有25蚊孤兒仔

係115

你入左幾錢先claim到 25蚊返黎

巴打 你上次匯錢 幾時到帳？

一日

我試過入25000
又試過 入10000
都claim到25

今日整
要下星期一 先入得貨了